竹篙灣單野，根本就係成條賓周鞭落沈生塊面

入左議會可以改變制度？佢直接繞過你再係你面前笑你老母on9仔呀。

大家要打立法會戰線？當你過半數，佢立緊急法廢左立法會又得，所有重要議案唔經立會又得，而家整個議案係每人一層樓，但要加警察人工同取消一國兩制，泛民都投贊成呀，因為議員會話市民安居樂業比較重要。

再退一萬步，比你過到半數，又成功立通過議案要處決30000警犬，政府都可以拖到2047。因為佢地唔係服務市民，我地都管唔到，議案只係通過，可以唔做。

唔打立法會有咩plan可以做？國際戰線有無做呀？你參選議員呀？要日日落街見市民？twitter都未開啦你地，人地solomon講難以執行普選，係因為大家都無左個熱情。人權民主法案咁快行到，係因為大家多方面谷行個宣傳。
法案寫明今年有普選，我地就多個劇本可以行，而唔係研究點加入共產黨。

你地要打立法會戰線係可以，但唔好覺得係主線，泛民玩左20幾年，有咩民主進程？多幾個立法會議席同成功爭取比政府撚呀？

最後，入Twitter 戰線telegram,開ac做任係最基本。

推

唔好做囉
邊邊條路都有阻撓，之後有問題就諗方法克服，係咪輸硬/冇用就唔投票？

邊有一條路係必勝
同埋點解唔可以全部都盡力做

Solomon鬼黎嫁 佢有份叫人打功能組別

你咁講普選立法會政府都可以繞過立法會
區議會大勝都係乜都改變唔到，但贏咗除咗鼓舞咗我地，係令更多本來唔支持年輕人，覺得我地玩嘢嘅人，認識到啲素人區議員同年輕人嘅力量。
事實上除咗爭功能組別，喺呢段時間你有冇實質嘢可以做？除咗等美帝幫？

泛民邊有試過落力攻略功能組別？
所以今次咪話要全民一齊去搶功能組別啲位

順利嘅就好似沈旭暉咁講 立法會過半數＋選到個泛黃嘅特首，之後就可以進行體制改革。

如果最後佢真係唔承認嘅話咪即係將一個兩制最後嘅遮醜布都撕爛，香港冇左獨特地位，中國最大外資集資地冇左，最終攬炒。

係呀，所以特首都要普選，服務小眾既特首會理你？
要打立法會我唔阻止你，但大家實質有咩做？連儂牆做唔到，上fb笑同屌黑警同林鄭？咁立法會戰線你又做左咩？

叫你出國際用Twitter 做多d野,簽下聯署又話除左呢樣仲有咩可以做。咁你想點？

紅衛兵嘅下場係會死得好慘。
解決紅衛兵嘅方法就係提請全國人大，出動解放軍，將三萬黑警處決。

咁咩係有用？
比你武裝起義到
又話唔夠解放軍打

咁你選既係咩人？沈旭輝係以無人作弊為前題去講，你信政府？

我有無邊個字叫你唔投？叫你做多步用twitter就係唔投票？

咁大家盡力左乜？立法會你有份參選助選？無的話有咩做？上fb屌林鄭同狗？

叫左大家做多樣野

自己人用唔同方法去爭取
仲要俾返自己人屌
係我都灰啦

你可以唔同意, 但唔該態度好d

兄弟爬山, 你有你做, 佢有佢做, 目標一致, 打倒極權

你根本冇睇清楚我講緊啲乜嘢，如果佢最後唔承認係等同於徹底施為一國兩制，而香港可以成為佢哋外資最大嘅集資隊嘅原因就係因為其獨特性，冇咗呢個獨特性，就冇外資敢喺香港投資。 你以為共產黨唔承認嘅話冇政治後果？ 選贏咗點都對我哋有好處，反而你唔去選或者少輸咗就等於俾咗個藉口共產黨

又玩教條主義

2/3 唔係可以彈劾特首咩
乜議案都唔做，彈咗佢先
支那唔批就無阻loop
攬炒

對共狗黎講, 九月選舉就係主線
共狗就係要贏, 按照基本法所定去贏
共狗要戴上一國兩制依法治港的假面具
佢可以dq, 可以解散立法會
佢都可以洗頭艇啦, 點解仲要立送中法例呀?

而你, 卻叫其他人放棄投票, 填張form, 投個票咁簡單都唔好去做.

上星期中聯辦主任駱惠寧講全力打好立法會選戰
呢兩日我發現不下20個呢d post
全部一個論調，體制內做野不可能，會令國際線打唔贏。

1. 體制內做未必冇可能。拎2/3 就冇可能，但
如果要拎35/70 就唔係冇可能。35/70有否決權到時成個政府停擺，討價能力大增。

2. 體制內做野同打國際線係相輔相成。如果你玩盡體制，中共玩搬龍門，呢個時候就係國際線出牌既時候。

總之各有各做，話打功能組別既從來冇叫人放棄國際線，冇叫人放棄體街外抗爭。相反一d名都唔敢出既人日日叫人唔好打功能組別要keep 住抗爭。連登仔揀女果時就識話why not both,而家我問返你地一句，why not all?

無用保皇黨就唔使用咁多資源啦
體制內有機會玩到拎資源 咁都要讓比人